[絲打入]黎緊去飲想買nubra/無肩帶內衣

本身係75E
有無絲打分享下邊度買nubra
見好多都無到咁大size
求指點

大size應該易搵 你係唔係覺得貴 所以唔要

睇過下2 300果d
絲打有無好推介

75E

幫手推post
留名等學野

幫推

有冇男朋友

利申有錢仔

nubra個d好唔舒服
癡乳貼算

利申：平胸

莎娜美果啲會唔會有
再唔係淘寶
我都要買都唔知邊到買

其實咁既size唔應該帶呢d bras...
會好易墮:(
要有條帶承受番個重量

人地都話黎緊去飲，當你日日飲飲足一個禮拜
會唔會一個禮拜就dur 呀

我試過係旺中買冇帶果d根本唔得 一跳就跌

我去睇下先 7月頭去飲 謝謝絲打

哇

絲打，大size 買到nude bra 都唔會keep得耐

34e都叫大

著一次半次應該無事掛

我無話自己大
係見d nubra好少出到呢個size姐

push

我都係E 好難搵
買左2個D 好明顯唔岩size
都冇再搵 係粒lin癡兩塊膠紙真空算

我覺得無野托下好無安全感

明白 所以日撚日都著T
吊帶背心同連身裙冇我份
露肩衫就直接唔戴bra

要唔要試下透明帶 係7左d咁解